張秀賢淚灑D100

輸唔起

咁後生,大把機會

香港人唔配有張秀賢

有大口玲安慰你夠啦

毛孟靜喺度實屌到佢喊得仲勁呀

其實佢真係比青政陰左獲

首先青政從來都無正式支持佢,一直都係佢話得到支持,而且就算真係有支持,唔通佢之後點柒都要支持?人地放棄你好心就檢討下自己啦,響度屌票,一時話青政放箭,一時話梁頌恆有問題
人地已經好撚厚道唔出聲,真正放箭射你嗰個叫神駒

神駒踢爆佢大話連篇叫放箭射佢

我無話神駒錯,相反佢踢爆做得好啱添,我係講緊從張秀賢角度黎講應該係神駒射佢
佢又唔敢回應只係將所有野賴曬落青政度

以為佢係工賊麥美x

人地有任務係身
打神駒呢D無身份既人無用

今次單野反映到佢做事幾幼嫩
r人地支持係圍內口講
又唔留真憑實據
俾人出賣真係打死無怨！

你見d大黨支持邊個邊個都會出公聲明或者搵代表出黎講，點會係個候選人自己出黎吹

由佢第一步去初選就已經錯
點會贏到傳統泛民，結果唔係預計到咩？
佢最直接就係311直接插旗

一睇就知你條柒頭上下連登就扮知情者

本土派圈內人個個都知青政真係講好endorse佢

踢爆左d乜？吠得大聲就代表係啱？

我淨係見到仇思達小家又霸道 成隻癲狗咁

算9數啦今次又講邊個支持佢呀

我覺得佢最柒就係咁都仲要選落去

不過佢柒還柒，事實還事實

青政陰鳩佢都係仆街．仲要轉頭撐個契弟劉穎匡，呢條友咪又同張秀賢不相伯仲

呢條友用一廂情願黎形容就最貼切, 完全活嚮平行時空, 全香港既人俾元氣佢參選 簡單黎講就係精神病既一種

青政有冇陰鳩佢都好啦,

你之前又話人支持你,雙方反面後,

你轉個頭就鬧人收共產黨錢,仲要扮智者話一早知佢有問題 X2036

咁撚蠢,點支持你呀?

應該扮撚晒大方,雖然對方唔再支持自己,

但竟然已經參左選,將會繼續努力,爭取多D選民既支持,努力作戰到最後一刻,

關公咁撚廢,抵佢輸~

講多句,仲有你又唔夠古惑,

你一係做仆街D,當初R支持果陣,偷偷地錄埋音

呢篇係我睇過最詳細,係張秀賢有問題定梁頌恆有問題大家自己諗

好撚假, 如果佢係講真, 佢應該退選唔係周圍屌柒人扮受害者

收皮啦你 扮知情者

好奇本土派圈係指咩人

why not both?

梁仲痕同劉穎匡私下deal就冇問題？自己本身已經係plan b仲判上判

一定唔係連登班鍵戰同埋聽仇思達班傻鳩囉

梁頌恆fb public都唔去望下就上黎老屈青政

點都好過你條柒頭stalk下人地fb post就扮晒知內情

無咩留意, 張秀賢有咩賣點?

得啦繼續屈

趙家賢證鄭宇碩講法

民主動力召集人趙家賢接受查詢時亦證實，當時會議由他主持，又稱自己於九月份曾與青年新政游蕙禎和梁頌恆會面，游梁當時明確向他表示支持張秀賢，他在會議上亦有公布梁游支持張秀賢之訊息。

點睇巴治奧仲未敢否認呀？呢單新聞一出就潛水 吠多聲d啦嘛

落力d屌青政 飯民會獎你幾塊狗餅

上面扮知情條傻鳩，不如解釋下點解滑鼠都屌鳩梁仲痕同劉穎匡私下make deal啦

做乜鳩

錯圖

係啦係啦 踢爆d黑幕就係飯民打手啦

要分得清一個人係做實事，定係碌下連登fb就當自己本土派好簡單架姐

後面班傻仔通常有兩個特點

第一就係將仇思達d 9up亂屌當事實

第二就係會支持民族黨龜頭天

sor秒左你

解答左d乜？

唔好再死雞撐飯蓋啦 好肉酸

搵新聞當source 你段新聞仲要冇重點

有咩問題,當時支持就一定要支持到尾?一開始得到本民青支持以為可以號令天下
點知泛民唔讓佢,本土因為佢參加初選只係表示唔反對佢參選,佢見唔對路又黐番大台話自己唔係本土派只係同情本土,買兩邊結果兩面不討好怪得邊個

dse 你肥中文?

block柒咗班傻鳩佢算啦